簽極都差 5 萬人⋯

所羅門吹曬風簽呢個聯署都無人理

多謝手足

自推一百次

幫推

幫你手推下先

垃圾ig抽獎就咁積極
聯署就無人簽
推

推

簽左先無壞 幫推

同香港有咩關係

Signed

已簽

一早簽左
你地邊個未簽呀

push

Push

一早簽咗share埋，做乜搞咁耐？

簽呀

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

再係咁真係輸緊
簽署都做唔到
不如移民中国算啦

因為呢個係再簽 唔知做乜搞咁耐

簽啊

又來deadline fighter

香港雙普選：

唔識英文
奧運同贊助啲咩
Btw簽左 依加google

推推推

簽完收唔到e-mail

推 簽慢到pk

屌 真係痴痴地 推左2星期 得4萬人
點搞呀

簽咗好耐了

永遠都等唔到確認信

幫推！

有用po幫推

簽完一推

signed

推呀，差小小

推

[建立黃色電影圈] 最新港產片討論區(4) (叔叔/幻愛/金都）

做咩要簽多次？上次唔達標？

簽左幾次

[遊行]《2020 港共受刑 天下制裁》 大遊行

推，屌點解差咁多

其實個運動係咪已經退咗潮

要最後一日先上水架

Please sign

搞掂及推

簽咗

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

推
推
推
share ar!!

推 已簽

推！班風向撚推埋呢垃圾批鬥Post,阻Q住哂呢行動Post

唔通又係deadline 先夠數？

p牌懇求大家幫手推

119 遮打見

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

pish

簽完推

推一下

似係個野又壞左 :/

簽左，聽日親自望人簽！

Push!!!

推推

簽左

推啊

簽個名有幾難? 傳開去呀

真
推

再推

仲要成班炒車

點解d人簽個名都懶

咁撚樣點革命呀

Pish

簽啊！

簽啦屌

幫推啊

123

推番上

咁簡單都唔做？
快簽 推

Tui

tui

已簽
Push

推！

係咪有網軍攻擊？我自已都簽左好多個，但係無郁過

推呀

一時時， 有升 但好慢

簽撚咗

我都咁諗, 新疆嶺相認啦

t

頂又禁左不推文 再推

簽左啦

啱啱簽了

聯署師上埸

連登仔瞓醒就簽呀

對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

簽咗

done

些牙出去啦

簽呀
呢個同之前嗰啲唔同㗎

PUSH

Done

push again

聯署po 推

推推推推

人呢？光復咗啦？

輸咗， 大家新疆嶺相認啦

done ! 30,000 to go

721 811 831

呢個好似推得特別慢

懷疑網軍攪鬼、同埋會唔會連美國都唔想某D簽名達標？

psh

幫手推

差30000

叫多啲人簽

未計班dealine fight
利申 已簽

deadline*

簽唔撚簽架你哋

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

一早簽左 dllm去影人大頭就咁得閒依啲就唔做？

拉

拉1

1推

2推

3推

簽極都差3萬人

點搞呀 咁耐仲差咁多

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

推

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

簽咗，多謝手足

1119見

吹極雞都冇人理
fd 子少冇辦法

要人簽呀！推！

今朝差2萬8, 而家差2萬7, 得1千, 玩完